將軍澳斬人畜牲起底

編號：#C126（補充資料）
姓名：洪震
出生日期：1969年2月22日
職業 / 身份：識日文，曾經做過日本團導遊，後來撈唔掂轉左行做大陸團
電話號碼：61727121/新電話60567966
伴侶：已婚
仔女：有1仔，約7-8歲
行徑：本身為強國人，講野有口音，爛賭，賭波賭馬賭啤樣樣都岩
將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓

推幫佢報團

推

佢放左未

勁

爛賭

佢個仔讀邊間學校？

禍必及妻女

21樓，7-8歲既細路

將軍澳人認住佢老婆同個仔

放左

真係好鍾意件藍色superdry

佢個仔好得意

好似已經保釋出返嚟

禍不及妻兒

件衫一模一樣

推

禍必及妻兒

示威48個鐘臭格
斬人24個鐘都無

警察唔執法 我地自己黎

去佢屋企 門口貼
禍必及妻兒 你斬人個女唔駛負責?
唔打柒已經好仁慈

Support，必及妻兒
斬人哋仔女咁開心？

危險人物，重犯機會高，咁都可以保釋？

對黑警唔敢，但對呢件唔怕麻包袋啦

真係斬完人搭lift出返自己個層

咁都有得保

【已fc 個犯無被保釋】
popo同當事人之一講唔會比人保釋佢

蝗係咁 個腦太細 諗唔到咁多 唔好怪佢

塞爾維亞人電影

咁危險既人都保釋到？

係咪右手揸刀？

推上熱門

叫豬肉佬留返啲豬紅比我先

唔識唔好用呢句，麻煩睇返呢句說話典故先

香港做日本團都會做唔住

proof

Tko 公海

咁撚癡鳩線

黑警

即係放定未放....

當係啦

一部塞爾維亞電影

放左啦？可以上去搵佢未？

咁英勇
幫佢參軍

點解唔改名叫車震

嘉明閣21樓 幾多室 ?

仲未起到

全家都大陸閪樣

有一子

藍到上腦，人哋出口，你出手

我忍不住啦！

係咪以為好似白衫咁有優待呀
各位撐警人士睇清楚啦
班狗都係會照拉你 唔會保你

殺人犯個仔

是咪應該禍及妻兒

咁都唔打柒唔係仁慈，係淆底，懦弱，冇撚用

有個仔

佢有兩把刀

個仔都好趣緻喔…hehe

用完即棄既condom仔

死仆街

同問

人渣

仔仔好得意wo

蝗樣

Push

起底組勁啊！！！respect
推爆個死人渣！！！！！

香港=無法律地帶

原來真係蝗蟲

醒嘅就唔會幫黑警做野

做到野

斬人都有得保釋
斬人就傷人坐3年 示威就暴動坐10年

佢個仔睇怕都唔會鍾意個老豆...

有仔wo

認住佢個仔

老謀無得保釋喎

廣東話差係咁

依啲垃圾受惠英治政策 可以平買居屋 安居樂業 之後再斬9班攪亂香港既8/90後

唔好呀
咁樣其他藍c會驚

個仔

黑警: 搞你老婆 搞埋你仔女

意圖謀殺啦

係

搞佢個仔

好溫馨

TUI

呀仔就fatfat啦，年中咁多外賣食

吓 大陸仔樣到 咁都叫得意

老豆搵仔：

將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓

蝗仔讀邊間
擺上去baby condom

個名都柒過人

幾耐冇換衫

放左啦 搵佢啦

好快就唔再笑得出

一定要問候佢全家

好想同佢玩

警犬有無搜佢電話＋電腦
睇返wechat留言告意圖謀殺啦dllm

我忍不住攪你妻啦！！！！！！！！！！！

可能係入面仲好好服務對佢添

蝗蟲

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌阿 斬人斬有得保釋

2108 室

佢做導遊會唔會斬旅客架
向協會提議取消佢個牌先

彈賓周仔

721

導遊呢幾個月無生意無錢開飯就斬人
飼料思想生物

屌佢，毀滅佢啦！

有無人fc到條撚様是否真係保釋左？

貼街招
貼到全街都係

仲有
定死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

fc左？

老婆幾正

chinaman

仲有觀塘巴打，唔撚好放過佢

搞佢全家啦

謀殺有得保釋？

仆街大陸佬

2108業主直播有澄清

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

斬3個人一個重傷咁都可以保釋？律政 法治 法治香港 唔識講

唔係左右開弓咩

麻包袋

傷人咋ching 撐政府做乜都得

好x多fucking lo 姓洪

垃圾

保釋期間 可能會再斬人 大家小心

個仔讀邊間 幫佢宣傳下

私了

幾時可以組隊
想請佢寶貝仔食糖

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

快啲喺佢家人屋企附近貼相，比佢個仔知道爸爸做左咩事

仆街

全家都支那蝗

接放學！

帶大陸團 被洗腦
遠離 大陸 大陸人

咁快保？

佢點解要咁做？

痴

禍必及妻兒

希望佢老婆同仔唔好自殺死

去佢仔仔學校到表揚下有個愛國老豆啦

撚線

佢老婆同個仔咁都冇事嘅話
香港人東亞病夫個名當之無愧

已fc但乜鳩都無，就算係真都要屌7你

麻包

有無baby condom既姨姨叔叔可以教下佢個仔做人

雞蟲樣

push

正呀！底啦！

好想接佢個仔放學

你就老媒
告普通傷人咋,最高坐三碌

接放學接一世

冇可能俾佢保釋

真定假都好 大家要小心
就算佢未放出黎 仲有好多拎刀行兇既人

呀洪生 會唔會比人告非法集結

送番去中國吧

第一日玩連登？禍必及妻兒

底既然已起
可以action

亂斬人既死仆街畜牲人渣都有妻兒？

-- 將軍澳斬人 案件列作傷人案

-- 疑兇616遊行後 推跌6旬翁亡 警方拘26歲涉謀殺男子

撐警既人都弱撚智

貼張大頭照係佢間學校

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

7歲

請回大灣區

十個導遊十個滾

將軍澳連農場

一定臭到仆街

搞佢全家

Up

斬傷三個，一個筒到入肺重傷入ICU都係普通傷人？

做人老豆都咁無人性 遲早有報應

我都想知

sei chuen ga
jarm lun sei kui g gay chuen ga la diu

我撐警可唔可以殺警？

撩人者賤打死無怨下嘛?
今次你仲唔仆街

推到有全家資料

佢老豆要坐監，香港人要幫手照顧兩母子

禍

21 樓無人上連登
押埋返去搜屋都無人報料係幾多號室 ?

禍先及妻兒

全家落地獄！！！

我準備好私了
有冇爸打組團

pish

隨著經濟下行，沒有大陸旅行團，那些導遊，藥行和其他主要賺取內地遊人零售的員工， 將會把他們工作上收入減少的不滿，發洩在我們身上，所以大家一定要小心要和他們保持距離。
而這情況亦是政權最想見到的～人民vs人民，警察和政權就可從中做返好人嘅角色。回到2014雨傘的情況。

小朋友：好驚呀，原來佢老豆拎刀斬人架

冇天理 我屌撚哂港共黑警老母 死全家！！！

屌

係啊
等香港班on9仲以為法治社會

搞佢無用
一定要搞佢屋企人

721 811

推爆佢

週街斬人、斬完人出過境都放得返落街？

個仔邊度返學？

有老婆，仔資料未？

保釋條件係乜?
見唔到有新聞

上面班人唔好得個講 幾時組團！

（笑）有好戲睇

Tui

血債血償

唔好意思借個位

（封殺）黃秋生真愛國？

有仔既 識做啦

送佢返大陸開工啦

老豆搵仔有講

私了啦屌 香港已經冇法治

唔好咁講，總有人道德價值同我地唔同，請尊重他人。兄弟爬山，不割蓆。
申利: 禍必及妻兒+祖宗18代

事實上，如果今次大家唔齊心，話比社會知個問題要害，佢真係唔會仆街

強國日日輸出既「優才」！

傷人

順便教仔

人地都無叫佢做
佢自己就搶住黎做condom仔

我真係忍唔撚到！
因為呢件事 真係攪都訓唔到
TkO 人係咪要做d野！？
TG la!

係既
不割不篤
利申:

意圖傷人最高刑罰終身監禁

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

佢而家有警犬保護住

佢老婆、仔要幫手照顧下

呢單嘢正常告傷人17，入ICU

意圖造成身體嚴重傷害而傷人
最高刑罰終生監禁

正人渣

有冇人幫下小朋友，無爸爸好慘
仲有老婆無老公生活會好困難

幫手教下仔

tui

傷人有分17,19,39,40

識日本都咁愛國

仲要證物掉係自己個層出面垃圾桶

日文先岩

人人得而誅之

老謀啦屌佢，帶埋刀係身落樓扮傾計插人

思想正確

祝你世代男既為奴, 女既為娼

係lift口貼咪得

傷人有分17,19.39.40

尋日同個準備做律師嘅朋友傾過
佢個行為理論上係傷人17，但差佬用19⋯⋯

老謀都可以保釋？

強國太太

呢件已被拉會被判，要信香港法治精神。
私了應該針對未能依法處理嘅禽獸！

好撚嬲 推到上天堂

希望開學後 個小朋友日日比人批鬥 批到頂唔順跳樓死不過一副支畜樣，應該面皮好厚

佢個仔真係慘 係學校一定俾人bully

唔放佢 係班狗想保護佢咋
人地斬完 仲可以係安全屋受保護添
分分鐘全家都入安全屋

7-8歲小朋友

賭錢賭到要維穩

咁佢嘅賭錢生涯都

琴日新聞話係39果個

唔好咁衰一隻啦，一次過買起晒佢兩隻啦，留翻一隻有咩用

頭盔：講緊買雞脾

嫁著佢真係大撚鑊

好撚煩唔好再打飛機啦
由六月開始有人話要溶左班狗跟住吹到以眼還眼，之後又話麻包袋跟住又話暗殺小隊🤪
現實就係八百萬人都冇一個有勇氣突破自己底線好似佢咁去斬人捅人，仲話時代革命😪
老實講你哋仲流過 9流古惑仔同isis 班lonewolf
人哋嗰啲隱藏喺社區真係可以關鍵時候做到嘢好似法國揸大貨車撞死幾十人果次咁，你哋就係咁麻包袋麻包袋真係睇見都火

🤔

佢斬既人都係有呀爸呀媽生架
憑咩佢可以謀殺人地既仔女
佢個仔就咩事都冇

都正常 保釋左出黎 分分鐘比人私了

其實係咪要放fb?
備全世界廢老知，禍必及妻兒。
廢老都唔上連登，唔會哩啲嘢

聽講雙刀
應該係左右手都有揸刀

個仔讀邊間學校？想跟返教育局尋日講咁 提醒同學唔好欺凌佢

好怕佢仔仔嘅同學仔有危險，有冇手足去提醒一下佢仔仔啲同學仔要注意安全

好撚煩唔好再打飛機啦

就憑你哋八百萬人都冇一個有勇氣突破自己底線好似佢咁去斬人捅人，仲話時代革命😪
由六月開始有人話要溶左班狗跟住吹到以眼還眼，之後又話麻包袋跟住又話暗殺小隊🤪上星期維園又話如果出水炮車要佢變廢鐵😅
老實講你哋仲流過 9流古惑仔同isis 班lonewolf 。。。。
人哋嗰啲隱藏喺社區真係可以關鍵時候做到嘢好似法國揸大貨車撞死幾十人果次咁，你哋就係咁麻包袋麻包袋真係睇見都火

代佢做個仔老豆，咁老豆打仔天經地義啦

咁都冇19

唔好推啊

大家唔好入tko同佢老婆仔女講佢夠
阿爸做左d咩

邊部？

唉，見你咁愛香港，幫你照顧個仔啦

老公比人拉左
老婆仔女應該好需要人關照下

Ok

岩呀，成班冷氣軍師

咁都可以保？

去迪士尼咁開心吖嗱

唔撚好玩啦 佢老婆大陸雞樣 比錢我屌都唔屌

搭埋個肺，老婆仔女唔搞喇
下半世照顧佢都有排挨

屌你老母

俾佢保釋，一定私了！

唔知佢個仔知唔知佢老豆斬人呢

成區都要貼佢個樣 等大家方便認人

驚佢唔放炸
法治敗壞就我地自己招呼佢

必受天譴

Well....Let's see

721
811

或者藍絲法官會輕判佢

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

社會服務令?即刻暴動

有老婆同個仔喎

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

原本係維園個背景咪幾感動

呢d人就真係危害社會啦

中學生入嚟！唔係中學生嘅都入嚟！822出嚟圍爐啊

佢老婆同個仔
九成已去咗支那避風頭啦

嚇死街坊 秒速割蓆

保釋咗？

佢一家人都好熟口面

推 謀殺啊仆街

斬佢個仔三刀，有冇人反對？
或者接佢放學

有腦就唔會做得咁蠢

一定要拉條仆街呀

佢點解返左大6，又返黎香港比狗拉既

都啱既 佢全家都有知情權

你老公係殺人犯！
你老豆係殺人犯！

禍必及......

哇 會唔會因為爛賭欠落一身債
所以想要錢就...
順便拎埋安家費

殺人犯老豆

老婆咁靚 個仔又咁得意 又知佢地住邊

其實條友係咪有精神病

斬人都可以保釋

印佢啲威水史貼係佢屋企人行動範圍內

阿sir做嘢唔洗你教
有咩問pprb

斬人都可以保到出黎...香港黑警真係有一手呀

麻包袋佢個仔

又話佢近排婚姻出現問題 宜家佢老婆同佢離婚都似

接放學

殺人犯

囝囝7歲係啱啱入小學?
可唔可以公佈讀邊間小學?
我怕佢個囝囝學老豆咁樣 會在學校拿刀殺人

他朝冚家體也相同

蝗絲

佢入去坐果時

萬能既連登大神

真係曲線要講明

等等。你confirm係佢la ？

點錯相 會好慘

我又諗起你老婆喇

sorry this mail box is full

大家講嘢唔洗咁老實㗎，小心警察mon post呀

可唔可以唔好咁

成家都蝗樣

垃圾蝗

叫你個仔小心啲

件衫

爛賭,撐警,大陸人,大陸旅遊團

垃圾中既垃圾

斬人半日保釋

遊行拉咗唔比打電話唔比見律師仲要比你班黑警私刑搞捉48小時

我屌撚晒你地老母

想老婆同個仔死咩

咁撚愛國 做日本導遊

佢老婆細路一定著左草啦

仔仔好慘
8歲就已經冇左爸爸
爸爸要坐監 冇得照顧你

只要佢仲喺社會一日，都要全力招呼呢位人兄

去佢個仔學校廣傳有個周街斬人嘅老豆如何?

幫佢參軍未

繼續起 要有報應

至少都要令全世界知道佢嘅所作所為， 唔可以畀嗰班撚人抬起頭做人

係咪話保釋左? 法律連呢D 小角色都治唔到? 係咪要行人治

避多10日好喇, 開左學都唔返追唔切進度架喇
你知啦呢D 垃圾支那畜讀書唔成, 分分鐘學個垃圾老豆殺人放火架嘛

照佢大字報

大陸西 係咪收左錢斬人

tvb都報撚埋啦，仲貼咩呀，一係就真係搞佢屋企人，一係就私了佢，貼佢屋企門口托咩，一係就係個仔學校日日貼個仔同佢老豆啲事績，等成間學校日日搞鳩佢

有地址大家識做

食屎喇仆街

貼街招

個仔知道老豆係刀手仲面唔面對到老豆
成個慈父咁既樣 但滿手鮮血 佢夜晚瞓唔瞓得著
老婆知道枕邊人係刀手 瞓唔瞓得著 敢唔敢喺廚房放刀
禍必及妻兒 依加佢比人拉咗 個老婆一定寂寞難耐 好想瘋狂招待佢

禍必及家人

有無人知佢個仔有無屎忽？

如果有真係三生有幸，可惜下世就無咁好彩，自作孽不可活

就黎開學
個仔係學校會唔會比人指住話「你老豆斬人呀！」

和必及妻兒幫佢砌fake news

why not both?
反正睇佢老豆老母都唔撚係香港人， 最好可以搞鳩佢哋嘅就要做

小朋友係無辜，禍不及家人!

其實有冇問過比唔比用 日本仔好重視依樣野 好易比人屌

支持私了

推到佢冚家剷

一定要係校園落手，斬人斬得咁爽啊拿

到時佢入左冊 大家去慰藉阿嫂

會唔會轉個頭學老豆斬同學
好慘，我話啲同學

大陸閪樣

會唔會發生一人一信寄俾佢所有鄰居，提醒佢地附近住咗個謀殺犯，啲鄰居都隨時俾人斬架？

屌你都on9
禍撚埋你添呀

一家支那相

係唔係話勇武要轉型唔再o係表面行動架 ?
搵呢條友試下效果

原來人地有仔

洪生，我係專登留言恭喜你。
希望你同屋企人都睇到。

而家你犯嘅應該係嚴重傷害他人身體，
判刑由3至12年不等。
依十年坐監嘅日子，你每日只會對住一班男人，
無得賭、無得叫雞，無得玩手機。
每日過住重重複複，無任何娛樂嘅日子。
人生毫無意義，仲會比其他男人屌屎眼。

而家全家比人起哂底，
個仔喺學校會比人排斥，
老婆會寂莫難耐去叫鴨或者比帽你戴，
你喺監獄比男人屌緊屎眼嘅時候，
你老婆都喺屋企比幾個男人屌緊。
當然，你喺監獄乜都唔知啦。

坐完出返嚟，人又老又有案底，仲周身病痛。
個仔又大哂，甚至乎會覺得你當年on9衰衝動丟低佢兩母子，而唔認你依個垃圾老豆。
老婆分分鐘已經嫁另一個，
就算仲健在，都已經人老珠黃。

最後就得返自己一個拎綜援過埋收尾嗰幾年。

老師認得呢位小朋友啦

不能就此算了

住邊??

斬人著件成日著嘅衫 仲要係自己住嗰層出lift同掉證物
on9支那蠢撚

最多畀人落單，大家就幫幫手眾籌落手義士做養家費

香港人遲早俾班大陸燦種族滅絕
班大陸狗成班非洲盧旺達生蕃咁

陶傑所描述嘅小農dna真係有樣你睇

落單既精神虐待，都夠小學生難受，隨時步向自殺既路

食屎狗

至少呢個小朋友走去咁做嘅話，都算係佢一生中唯一一次嘅贖罪

Pishhhh

一係你就同我返順德，唔好再喺香港搞搞震冇幫襯

當街斬人，都可以保釋

Pishhhhhh

洪震

推爆佢老母閪

推到佢仆街

禍必及妻兒! 被斬個個都有老母生. 絕不可原諒他.父債子還
絶対！ 許さない

哈! 噚日都睇死佢係睹仔

父血子還

支那種落完黎港英地方生蛋都算 生完唔死返去共享支那人榮光先最大罪

係咪錯覺？好大陣土味！

鄧佢個仔悲哀

禍必及

呢啲先正一廢中
買衫都無錢
nostake in the society

成個大陸蝗樣

貼佢街招未

搵人接佢放學

一定係福建人 fact 都唔撚駛 check

個人資料呢

起撚左個仔讀邊間先啦
全世界欺凌等佢自殺

原來有個仔

原來有個殺人老豆

FC左未

推撚到 冇銀行個按揭
最好全家自殺變凶宅

連登仔做判官！

有個仔都咁撚衝動

貼L滿全香港，全家都畀人認得為止

個仔好可愛咁喎

有d野要市民自己解決...

c your mother

玩撚猿

件superdry都一樣你話fc左未

推！！！！

個老豆痴撚線會斬人
唔怪之得生著個弱智仔

幫佢報團都冇乜用
幫佢個仔報團點睇

個仔幾可愛

有興趣組團拜訪 請留言 thx

唉 點解啲人個樣普普通通 又唔邪氣 但又做得出斬人殺人喱個行為
點忍心傷害人 自己都有仔女

不...
諗諗下堅定流...
FC咗?

斬草除根

我諗佢老婆同仔已經返左大陸啦

有仔女仲咁有計劃周街斬人

有仔有老婆

佢老婆都成陣蝗味

佢個仔

21樓果d好慘 幾百萬買層樓

有個斬人犯起隔離仲要唔會比人拉

將來斬埋自己

仲慘過訓街

無改錯名

佢都無諗過會俾人拉

小朋友真慘，老豆係殺人犯，個標籤跟一世

將軍澳呀

啲同學仔真係要指住佢個仔
你爸爸係殺人犯

佢個仔有強大不穩定反人類dna 唔處死都要奄割

up

可以保釋？吊佢老母

垃圾廢老藍絲屌過既大陸閪你都啱？
有無咁餓呀清

唔好呀呀呀呀呀

巴打你駛唔駛去驗下眼？

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

如果凶徒唔返香港“自首”，
狗根本唔會拉佢
宜家放左，之後告普通襲擊罪
認罪加“自首”
坐15個月，坐半年上訴無罪
佢哋係白衫中華兒女黎，點會有事架
大家仲沉迷法庭可以伸張到公義
現在只餘攬抄之路

仆街死

禍必及妻兒!

啲人話嗰仔好無辜，無得揀父母，放過佢啦
但你地有無諗過，俾人斬嘅人，都有屋企人，有阿爸有阿媽，可能仲有仔女
刀手斬人前有無諗過，如果嗰女人只係因為貼牆俾人斬死，佢地會幾傷心？
成日都幫對家道德綁架自己友，所以先會咁多藍營打人斬人事件
香港已經無法律保護我地架啦
我地要做啲野自保！

吓， 咁快？

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

支那人娶埋隻支那雞

禍不及妻兒呀

完全同意

老豆忍唔住就要斬人？
個仔大個咗可能都會係咁，聽講呢啲有遺傳？

如果我有囝囡同佢仔同校同級就唔會想同佢同一班或者做朋友，萬一玩玩下或者嘈架佢一刀斬落我囝囡到咁點？

搵人上去21樓，逐家逐戶㩒鐘提醒住戶小心d 啦

搵到佢地址？

恐怖 癲狗

屌埋你老母臭閪都仲得

有無將軍澳居民去問下佢咩事斬人？知道佢個仔讀咩學校？

幫佢借錢賭翻兩手博下為個仔同老婆留安家費啦

推到佢全家仆街

屌喺附近區，多起碼萬幾個巴打
天水圍出事都會叫元屯巴打幫拖啦

個撚樣保釋咗出黎

你都on撚99
咁你不如直接話全香港既人都要啦

事件要定性為謀殺
唔好放過佢

咪係！有歷史典故嘅嘢唔好亂咁引用，隨時自己點X都唔知乜嘢事

最佳例子：睇吓散仔協會之前的公開言論講嗰啲乜嘢，例如猶太人

推 保護仔仔

斬得人地個女
唔好諗住自己個仔仔會冇事可以開心返學

推死佢

要打就打最暴力的

識唔識中文，咩叫附近

斬人個仔女 屌佢老母
佢自己個仔就。。。

連登仔做野仲快過警犬

差佬讚佢好波

要佢個仔記住

咪踢爆班飛機撚啦

想要佢個仔讀咩學校 咩名 同樣

千奇唔好貼街招, 比人知邊個係殺人犯個仔同老婆

投訴佢

推
麻包袋時間到

慘啦，老公要終身監禁，老婆欲求不滿

藍絲口味
superdry有超級乾燥呢個名之後柒到仆街，d tee有説不出的柒，將個logo塞滿件衫

鬧佢老婆同仔

呢舖，禍必及妻兒，我諗唔過份啊？
一粒核彈飛入佢屋企都唔割

推啦

呢啲就真係收左錢

後生都幾靚仔

又係大陸狗

有一仔，約7-8歲

姓名：車震

點樣fc 冇證據至少都講個fc方法啦
真假一回事 但今時今日警犬講嘢你都信？

佢住果度好多人都未知佢犯案架。 幫幫手啦

9月2去接佢放學

真係斬完人直接番屋企
係弱智定係諗住撐警就做乜都冇後果

佢老婆呢？

拉就拉，但個待遇實好
要電話有電話，要律師有律師，仲唔會打柒你添

呢條仆街一定輕判，大家要多d關注佢！

要求無罪釋放

將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓
將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓
將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓

無需要做呢d比機會籃絲轉移視聽，被告變原告既野，將軍澳街坊識做

全家都大陸樣
吊那星, 又係大陸西

父債係咪子還

：熱古梳，熱古熱古。

：打咩！

係佢屋企樓下同學校附近貼街招同派傳單

佢老婆唔錯

低等賤種樣

要求警方交代, 斬人斬到對方入ICU嘅疑犯係咪保釋咗
警方有冇放咗個殺人狂出黎

麻！包！袋！

個女生危胎

幫佢報團

我忍唔住啦

我個基佬朋友話基界盛傳，gaydar上面有個相似 profile徵友，話咩「長期江癢」「繩藝專家」「老婆思想開放」咁喎！

禍必及妻兒
屋企人學校 公司

佢老婆個樣好大陸閪
屌唔落

佢個仔就黎有個監犯老豆

未開學,好難查到佢個仔讀邊間

問下佢個仔有咩諗法
睇下我地忍唔忍得住

咁係咪鼓勵人走去斬人呀

張profile pic幾多個世紀前?

點解佢買到居屋?

人畜撐警？？？

呢個一定要！

提醒下佢個仔
同佢鄰居
佢老豆係呢啲咁嘅人

佢個打靶仔驚閪咩

提醒佢d同學、老師、家長 仲好，容嘜易個仔有遺傳，返學校

貼街招貼到周圍都識佢
知佢係砍人條友唔仔
可能都會周街打人
文宣用字要狠啲
務求令佢成個小學生涯被孤立

應該有排坐，佢老婆就爽YY

斬得人地仔女
係咪預左自己個仔都可以比人....？

仔女：有1仔，約7-8歲

有一個7至8歲既仔

仔仔好得意

麻包袋
禍及妻兒！

欺凌返佢！
要佢一家都受到被人斬的痛苦！先可以制止其他人再出黎斬人！

好擔心有人會響佢屋企門口貼佢張相寫住殺人兇手

玩曲線啦
一陣辯方話被人起晒底搞屋企人
妨礙司法公正輕判

都拉鳩左仲點帶團

唔洗我地出手
係佢個仔學校/附近貼滿街招
班小學雞好多口，一定會怒抽，慢慢就會被孤立

佢爸爸係斬人魔呀

有仔

個仔好得意

推爆

畜牲黎，邊度係人黎

玩捉依因，你做老豆斬我地

岩呀，個女仔無老豆老母生？
父債

想問x2

祝佢全家出入平安，尤其就開學。 開心上學去 嘻嘻。

係
佢地實拎來打
分分鐘輕判

撩人者賤打死無怨

佢老婆個樣都刻住新移民三隻字

嘉明閣住客幫手係後樓梯放文宣

住邊層

820

推下先

光復香港，時代革命

21？

個仔幾得意喎

佢老婆係咪大陸娶返黎？

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那賤畜

打柒係基本
唔打死係仁慈

急不及待想玩玩了。

希望唔好有勇士去私了, 咁樣唔岩, 等警方落charge

唔好攪人屋企呀千其唔好呀

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

幫手同佢個仔打個招呼

仔女：有1仔，約7-8歲

以眼還眼
父債子還

漢奸
大陸人學日文
記唔記得日本仔點打你地

咁佢都要有腳先咁囂張行到出泥斬人嘅

開學個日接返學

一定要冚家剷

提醒大家，好多狗睇post，用字要小心，一陣出事，又攪𨳊大家

推😡😡

血債血還 禍必及妻兒
唔好俾班柒頭以為冇手尾 咁樣佢地只會得寸進尺

搵到佢比佢試下北區醫院嘰黑警手法

仆街仔開學個陣

最好係學校附校五條街

貼滿佢老豆斬人嘅圖 有埋咩班 咩學校 老豆全名

送佢個仔入廠

見獲打獲

師兄識玩，等佢屌返自己個仔

3個都係支那人

睇前做好心理準備

三線財仔ready

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都眾視

咁大件事使唔使搵人慰問下佢屋企人，佢老婆同個仔應該好需要人關心

要有畜生database

笑撚左
愛支那、奶架仔
我真係要笑埋右

幫佢再借錢

推大家照顧下佢兩母子 好慘架人地

又係大陸鳩！

而家出黎行 唔駛還呀！？

佢咁老仲當唔當到兵呢

冇

推撚死你條仆街先

有無人嗰小朋友間小學係咩
佢老婆又係邊到做？

嗯 必累及家人

佢老婆擺明做雞

多數又係福建撚

2103定2110食甜品？

佢個仔又幾可愛喎

財仔收數通常點做？

Pish

幫仔囝囝開學

濫用公屋

呢件可以麻包袋啦掛？

tko手足得閒去派吓問卷
其他人記得叫定pizza hut/kfc外賣
禍必及妻兒!!!!

thx

聽講呀爸拉左 呀仔你野食 要好心人幫叫野食

暑假完就喺開學嘅日子

俾少少法律常識
臭格只可以坐48個鐘
坐爆左唔俾保釋
要過堂等裁判官判
然後即時入荔枝角收押所

如果佢冇保釋 好簡單 拎佢案件編號check下就知

一日到黑所謂fc根本冇證冇據
攪撚到自己成個廢老咁好咩

推個老婆做雞咪得囉 賺大把錢

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

16共同朋友？
樓主你解釋一下先，你同事主好似係識咁喎

麻煩post 還post 但疑犯既樣真係要打格出，拜託驚會影響單court case 既判決，告唔入條撚樣就唔抵啦

玩電話 攪佢親人 攪鳩埋佢份工 淋油

判唔入咪私了囉
仲好啦

佢蓄意謀殺喎 點都最少要坐7年架喇，交俾法庭處理左先啦
女記者既屋企人可能都未必想我地現階段私了件事影響單court case 架

藍屍死全族

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

出街小心呀

仔仔唔知會唔會比人bully呢

人工置頂
血債血償

知又點 都唔會有人做野
麻包袋都麻左一個月

咁你呢

你帶隊去打柒佢地？

屌佢老婆個臭閪
佢打最冇力果個啵
講一套做一套

去信旅發局 擔心佢個人操手 導遊領隊好危險遊客安全
黑警藍絲識投訴機師，我地都要識做

好似好撚激喎

利：未準備好

組團去屋企家訪？

將軍澳景林邨連儂隧道本月 20 日凌晨發生持刀傷人案，三人受傷。案件今日（22 日）上午在觀塘裁判法院提堂。50 歲被告洪震被控三項傷人罪，不准保釋需要還柙，案件押後至 10 月 17 日再提訊。

冇得保釋 fact checked
不過係啱啱既新聞
唔知樓上係問米fc定坐時光機fc

千奇唔好推啊

A2 紙，全家照，連農牆
A2 紙，全家照，連農牆
A2 紙，全家照，連農牆

仆街了，原來有屋企人

成家都係蝗樣

要話比佢老母知 個仔斬人比人捉左 坐硬架啦 你都等唔到佢出冊
對住呢啲喪心病狂既人 無需一丁點憐憫

得閒幫佢叫下外賣先

不推不是人

大家做野

搞死佢妻兒先

如果咁就告唔入，我殺完人將自己Facebook 啲相公開任睇，擔埋上各大網站咪得囉？

不如你試下搵法律巴絲解答下你呢條問題啦

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

你對仔女有你呢個仆街老豆

大69

因為佢爸媽 佢先右手出黎

Never forgive
Never forget

千祈唔好話比個細路知，佢老母做雞

Never forget

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

請問仔仔咩學校

cls, 成50歲人個仔先7歲, 垃圾基因冇得救

屌 貼咗大字報未

個細路有個咁既老豆好慘，做細路冇得簡...

要佢家傳戶曉

我地唔會停止追究